{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 헤브론 독채 풀빌라 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 客室内では絶対禁煙でなければならず、破損や紛失の際は賠償責任があります。 臭い食べ物は客室内では調理できません。 また、青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者も入室できず、それによる払い戻しもできません。 オンライン予約の場合、リアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 時々二重予約が発生することがあり、この場合、前払いされた予約が優先権を持ちます。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 当日予約後にキャンセルした場合も払い戻しはできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことができます。 客室内での直火方式での調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 登録時間を確認して予約してください。 宿泊客は、施設を損傷させたり紛失させたりしないように注意する必要があります。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与える行動は避けてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しを受けることができます。 特定の期間には料金が誤って表示される場合があり、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約される場合があります。 客室利用案内に従ってください。 客室の利用時間は午後14時から翌日午前10時までで、利用料金はシーズンによって異なります。 駐車可能であり、様々な施設が提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何をすることが禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙でなければならず、臭い食べ物の調理もできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されており、未成年者も入室できません。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約の場合、予約が完全に一致しないことがありますか？",
            "answer": "オンライン予約の場合、リアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先権を持ちますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、前払いされた予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があり、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルした場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日予約後にキャンセルした場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なりますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "登録時間を確認する必要がありますか？",
            "answer": "登録時間を確認して予約してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先権を持ちますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "特定の期間には料金が誤って表示されることがありますか？",
            "answer": "特定の期間には料金が誤って表示される場合があり、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室利用時間は午後14時から翌日午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "駐車可能であり、様々な施設が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 723
    }
}